# WH11_Paramey_Oleg
print('Hello')\n
print('Текст внутри публичного репозитория')\n
#Тут просто мой проект из политеха, немного эксперементировал используя его
<html>
<head>
<title></title>
</head>
<body>
<table style="text-align: center; width: 250px; height: 260px;" border="1" align="center" cellpadding="0" cellspacing="0"> <tbody>
<tr align="center">
<td style="background-color:#ffffcc; color:#000000">1</td>
<td>2</td>
<td style="background-color:#ff3300; color:#000000">3</td>
</tr>
<tr align="center" >
<td>4</td>
<td style="background-color:#99ffcc; color:#000000">5</td>
<td>6</td>
</tr>
<tr align="center" >
<td style="background-color:#99ff33; color:#000000" >7</td>
<td>8</td>
<td style="background-color:#c0c0c0; color:#000000">9</td>
</tr>
<tr align="center" >
<td colspan="3">0</td>
<tr align="center">
<td style="background-color:#ff6666; color:#ffffff" colspan="3"></td>
</table>
</body>
</html>
print('Branch HW13')
print('продлжение ветки MASTER')